美心愈黎愈離譜！

食個咕嚕雞 得6舊 夠膽死有3舊係全粉 無誇張 真係全粉黎 仲要賣47蚊